既然東方之珠無辦法再耀眼，倒不如成為一顆最完美嘅沉屍石

I am ready

專心留喺屋企訓覺做東方之豬 OK?

攬炒